英國 master 一問

小弟finance major 過3多少少 (2:1), 諗住19年讀finance 嘅master, 但唔知入唔入到uk比較勁嘅business school,好似 Warwick, London Business School, Cass Business School 等等
黎緊summer 會考GMAT 同CFA level 1，雖然唔知有冇用，但都想考下
真心好想入比較好嘅business school
唔知我呢個成績可唔可以報到呢啲business school? 如果唔得可以有咩alternatives?

除左成績你重有冇拎過咩獎啊

冇啊😭

有2nd up咪報囉

不過讀完有冇用就你諗你啦

Do you have any working experience? They value that quite a lot. Try get 720+ gmat to compensate for your grade. And the entry competitiveness depends vastly on the course, say MSc Finance would usually be the hardest one to get in for b-school, u can go for A&F or management if you just want to get in

gmat 720+ 9x%percentile
樓主加油

i just have internship experiences in big4, i don't know if they are useful for the application. i will try my best to get 720+ in gmat! i may apply for the master of financial analysis in the london business school , it is a new program for students with no working experience, but still, i think it will be quite competitive.

Thanks 我諗要係咁操verbal 先攞到高分
但我其實唔知一開始 writing同 reasoning 嗰啲sections 有咩用

writing同reasoning就算啦 晒氣
verbal好燒腦